單親家庭問題

夾係中間做磨心 真係好辛苦
當你老豆對住你鬧你媽咪
當你媽咪對住你鬧你老竇...

左邊入
右邊出
我係咁